好食粥舖介紹

想小店

生記

昆記

坤記

旺角街市熟食中心有擋生滾粥幾好食

講咩有咩好食？

我個次食正記海鮮粥
腸粉好滑

有間連鎖店叫喜棧，雖然係main小菜個d，但d粥都好正

靠得住都係好食連鎖店

－粥麵

料擺碗底 到白粥落去 搞掂

如果唔介意地方污污槽槽又好逼，無咩冷氣，其實d小店可能都唔差既.....

但而家年紀大左，旨在坐得舒服先

好景條街有間野叫南龍
D粥真心唔錯

食開屎？

元朗發記

難搵有時想食清D好多粥鋪白粥都落味精

馬鞍山新開果間靠唔住喎。

笑左
點靠唔住

埃華街大師傅

元朗朱兆記

上水食過一次，中伏

大埔發記

一定係元朗冬菇亭間大排檔
啲粥正！ 腸粉一流

狗也不屌

大埔熟食中心